190922 太子放火後,被MADAM篤灰

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

d鬼有無放火

警察扮示威者放火，無差別打人！
全部都係警察臥底做嘅！

狗已經係不誠實證人啦

呀蛇仲未訓

咁佢哋喺現場都係暴動

出到狗乸扮人。

下次認住呢啲化晒妝上前線

老豆搵囡

係，依家唔係黑社會，係示威，根本無需要用卧底，同埋卧底唔會參與犯法事，只會混入去，依家根本係有份做野

只要留得耐唔轉場

就一定要當現場有督灰狗

義士必須小心 及時 be water

呢次係捉到正，佢要判暴動呢個位有排搞
要慢慢針呢個位

呢個比上次大波MAD 殺傷力更大啊

完全係捉到正
仲比記者扑咪

但唔係有共識放火後即閃咩？仲對峙

From公海

呀sir咁夜仲開緊工？

哎喲
上面個呀sir認一認人

成個蔡思達咁

好想認真madam

魔法師睇清楚有冇人跟

魔法師小心啦
有時唔洗用魔法嘅其實

呢個？

可以話呢條女威脅示威者要放火

你話係就係呀？
我發夢見到依隻女鬼放架

又係你條五毛分化撚
問題依家班黑警唔跟程序呀柒頭

之前唔係話，警察唔會做犯法野架咩？點證明唔係呢條臭雞煽動示威者？

原來今日又係佢地放火

煽動參與暴動
教唆犯罪

貼街招尋親

madam指示青年犯法

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

做臥底要簽刑事豁免起訴書
要寫notebook做證據
超多程序先可以唔被起訴 同時間可以上庭作證
只要其中一個步驟冇咗呢條友已經唔可以上庭

警方想唔認咁做係臥底
係橋裝

但實際根本係臥底

只有橋裝漂客，做雞就係臥底

俾人捉到，上到庭話俾人教唆。

乜都無寫根本係暴徒

其實上到庭邊有料屈，隻鬼跟本就唔合法拉人。唔好比人分化。

警察橋裝暴徒味即係係暴徒囉

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

佢都唔係想告你 係佢打你同嚇你

有冇人知道少年身分？
（有圖）太子防暴無差別拉黑衫少年，有個啊婆擋住，好似話：乖孫來㗎，跟住被警察推落地，最後少年被捕

屌 咁遲下佢紅燒狗肉跟住引人再掉 佢跟住又捉人佢咪食哂兩家茶飯？

係個臥底煽動手足放既

而家黑警治港, 黑警做乜都無事

暴動加縱火，好撚甘

隻狗閪放火屈手足咋？

煽動人犯罪呀madam 含撚啦

之前影到晒D鬼掉汽油彈, 咁又點

我見暴動好似都要經陪審團判
依家個撚個都知係黑警放火
好難入

除非我地唔去做陪審團啦

組魔法師隊？

卧底好似係要報定案畀律政司
而家擺到明班黑警混入示威者搞事

睇律政司放上高等法院 定放區院判,唔係全部有陪審團
被告係冇得選擇
唔係想串你,講左好多個星期 要了解多D啦

依家個撚個都知係黑警放火<呢句係你認為姐,有咩十足證據

拉左麼法師？

大家要快啲交表做陪審團，等佢地告唔入手足
因為證據不足唔知係黑警扮示威者放火定真示威者放火

諗番起個女商人（警）個單野嘅時候，班狗死口唔認係同一個人。
而家直接話係喬裝
個件女商人我諗好多人都唔記得左

佢可以話係鬼叫佢放火

卧底證供告閪得入咩

事實鬼有放

仆街狗今晚一定又對手足用私刑

圖？

唔會,鬧大咗因為出鬼

拉左打一身,唔告，黑警果面都win了

我仲記得非法 禁錮 個單呀嘛

發生左? 咁樣拉左人?
放火好多我口罩 有full gear手足可能救到人

其實係㗎，佢唔會寫臥底 report亦都唔會有錄音行動紀錄

依家佢地都冇哂程序 冇哂法治

不如大家一齊諗下

請大家諗清楚「點火」對我地係乜意義？

好多人估計今次 律政司策略應該暴動案都唔會放上高院嫁啦

Push

推

3毛仲咁勤力

點解知道佢係狗唔鶳

拉撚左人啦個陣已經

成班便衣係佢隔離

所以話企開啲，因為隨時有狗臥底過嚟捉你屈你放火

係咪唔記得811 新屋嶺手足

又係有鬼

正仆街